我想問高登個線上人數係真定假？

係做出黎 定 其實好多人鍾意食屎

Fake

緊係流啦

有時前面個數仲大過後面，你話真定假